【11.3太古城中心砍人】11.3 太古城中心人鏈活動，有操普通話的灰衫男子持刀襲擊市民，民主動力召集人趙家賢左耳被割，

【11.3太古城中心砍人】11.3 太古城中心人鏈活動，有操普通話的灰衫男子持刀襲擊市民，民主動力召集人趙家賢左耳被割，另一傷者背部血流如注，估計有三人以上重傷

咬耳仔全片

Chi sin ga..... so cold blood